想問俾阿犬吹奏兼21場不敗既愛美麗 能力係咪大幅拋離左雲爺爺

上季38場63分 今季37場67分
真係勁好撚多

沙加進步不少